公屋仔何苦為難公屋仔

公屋得罪你d乜？ 點解要特登開post踩低公屋？

明明自己係公屋仔，但又攻撃其他公屋仔
人地有macbook用 又點
罵完會爽

公屋好猛鬼

本是同根生
利申：公屋袋底泥

樓主真係唔識架喎
你知唔知好多住公屋既人都好有錢
分分鐘生活好過好多私樓仔

各位，精神分裂患者病例